頭先返屋企忍唔住攬住老婆喊

今日去Yoho廁所柯屎
明明做好準備，舖左4層廁紙，再係中間舖一條，墊住我條jer仔
柯完之後另轉身拎廁紙
點知觸動左結界
一波強烈的水花飛濺出來，噴射在我的龜頭附近
即刻起身抹乾淨，但條jer已經濕曬，係全部濕曬。
出到去餐廳會合老婆，叫佢拎張濕紙巾比我就衝返入廁所抹jer
成餐飯係度google睇下有無機會患病，完全無講嘢
頭先返到屋企 老婆問我係咪瀨屎先要濕紙巾
即刻忍唔住攬住我老婆，大大聲喊左出黎

好準備身後事

仲以為你比肥婆污辱咗

難得唔怪肥婆事

好過被肥婆含撚，或者你咁樣諗會安心啲

又一騙題黨

一個星期前痾尿畀頭頂條渠啲滴水滴中龜頭
會唔會有事

我係見到我龜頭小嘴表面有水珠

你又啱

弱智都有老婆

應該會有食肉菌

條撚冇喇..條撚冇喇..

聽人講啲毒無去得咁快
唔想食就自己斬左佢啦

有無可能搵個肥婆啜返D毒出黎

食肉菌

有無feel到開始痕

去check下好

文員仔

我入黎諗住睇肥婆 你......

龜頭小嘴 再見喇

搵肥芝幫你啜毒

下世小心啲呀巴打

放心
最多都係好似我個名咁啫

下世小心啲

yoho柯屎一流

樓主要好好把握你餘下既時間

割左包皮既壞處